const questions: Array<QuestionType> = [
  {
    question: 'בָּחַן',
    answers: ['hij beproefde', 'hij toetste', 'hij toetste op zuiverheid', 'hij toetste op echtheid'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'בָּחַר',
    answers: ['hij koos', 'hij keurde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'בָּעַר',
    answers: ['hij verbrandde', 'het verbrandde', 'hij brandde af', 'het brandde af', 'hij brandde uit', 'het brandde uit', 'hij' +
    ' verteerde', 'het verteerde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'זָעַק',
    answers: ['hij riep', 'hij riep aan', 'hij schreeuwde', 'hij jammerde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'מהר',
    answers: ['hij overijlde', 'hij was onbezonnen'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'נָחַל',
    answers: ['hij erfde', 'hij verwerfde', 'hij verwierf'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'נחם',
    answers: ['hij had medelijden', 'hij had spijt', 'hij had berouw'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'צָחַק',
    answers: ['hij lachte'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'צָעַק',
    answers: ['hij riep', 'hij schreeuwde', 'hij kermde'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'שָׂחַק',
    answers: ['hij lachte', 'hij lachte uit'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'שָׁחַט',
    answers: ['hij slachtte', 'hij slachtte af', 'hij bracht om'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'אָחֵר',
    answers: ['andere', 'volgende', 'nog een'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'אַחַר',
    answers: ['achter', 'na', 'nadat'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'אֹיֵב',
    answers: ['vijand'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'בָּקָר',
    answers: ['rundvee', 'koeien'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'מִגְדָּל',
    answers: ['toren', 'Migdol', 'Migdal'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'זֶבַח',
    answers: ['slachtoffer', 'offerdier'],
    type: 'woordenschat'
  },
  {
    question: 'מִנְחָה',
    answers: ['geschenk', 'offergave', 'spijsoffer', 'schatting'],
    type: 'woordenschat'
  }
]

const lesson24Vocabulary: LessonType = {
  id: 'lesson24-vocabulary',
  name: 'Les 24 – Woordenschat',
  type: 'woordenschat',
  active: false,
  questions
}
export default lesson24Vocabulary
